其實，我一直有個人生目標

其實，我一直都有個人生目標，就係想做一個平凡嘅人，組織平凡嘅家庭，安安樂樂過一生，咁諗會唔會好冇大志

我都係

成日同人講，被屋企人話無大志🙁

樓主真係覺得呢個目標咁易達成?

其實唔易，但比人聽落就覺得好無大志

我都覺

有大志